【租香港油輪】涉偷運油給北韓 高雄商人吞藥輕生

承租的香港註冊油輪「方向永嘉號」（Lighthouse Winmore），在公海駁油供應北韓的高雄漁業公司負責人陳世憲，在高雄檢調介入偵辦後獲准保釋。不過今早10時許傳出陳世憲在鹽埕區住所吞安眠藥自殺，當局接報後將垈送院，搶救後目前仍有生命危險。

「方向永嘉號」在公海將油轉給北韓，被發現後油輪遭到扣查，調查發現是由台灣公司承租。台灣當局接報後，比對資料，發現油輪是由53歲的高洋漁業公司負責人陳世憲承租，出口報關事項疑有不實申報，傳召陳世憲與船務代理公司相關人員問話。

當時陳表示他長期從事油品買賣生意，這次是透過一名大陸男子介紹，由他承租油輪裝載油品，赴公海交貨，但委託人並未告知他油品實際上是要運往北韓。

檢方問話後，對陳的供詞持有保留態度，但他申報出口報單時，將目的地寫成香港，檢察官認為他涉嫌觸犯偽造文書罪，要求他以150萬元新台幣（約39.8萬港元）保釋，限制出境。

被自殺

高雄人 民主黨鐵票倉不意外
激化南北韓對台灣好帶利
當年就係韓戰幫左台灣擋住中共

民進黨

垃圾五毛狗玩抹黑都打錯字.

Show Blocked User - 哥是個傳說

滅口

被吞安眠藥